天水圍只有一部馬車

屌你老母民建聯搵都搵何妖門生花柳馬車去選啦
梁志祥門生司徒馬車淨講樣都輸劉馬車10條街
花柳馬車
司徒馬車